三國志 戰略版(12) 口水多過浪花淘盡英雄

又係我，開住先

推多兩下先，要煮飯。
搵人接力

3,4服都好似幾精彩

口爆嬲得制冇開post?

有冇人知 最高攻城值 432 係點嚟 ?
360 + 60 +12 ... 12 係點嚟 ?

贏左場膠 ... 爆左個 post , 值得咩 ?

正評抽司馬懿

LM

Lm

紅點

有勇有謀有兄弟，頂住先

有無人玩125服

笑死

詞曰：

滾滾長江東逝水，浪花淘盡英雄。
是非成敗轉頭空：青山依舊在，幾度夕陽紅。
白髮漁樵江渚上，慣看秋月春風。
一壺濁酒喜相逢：古今多少事，都付笑談中。
話說天下大勢，分久必合，合久必分

係精彩呀.而家亂局....

進階 1 粒 加 3 點 ?

完咗啦 華容拎埋

屌 計到啦

原來係 360 * 1.2
十級器械科技 +20 係 +20% 咁解

識唔識架你

西涼打到亂 江東又未出到關

留名

2001爭得好激烈

DLLMCLS

我果件速政魅

我仲要係用圖紙打，DKLM

正喎
敲裝神器

羅巴上水未
希望今季係同團

請教下可以點組

新手入一入有野拎YOXPRQMTDLEE

新手加一下 大家都有豐富獎勵 HTZKKMEOJTGO

可以點配？

呢個大方向得唔得？

就咁睇 只係玩到蜀槍 群弓

去緊幫拖

蜀槍係 諸趙馬？

諸趙 馬超/陳到都得 但陳到隻英廢

做咩比人腐皮左

收到 好想拆左招白毦兵 但又無人岩用

慢慢抽返隻劉備 法正就可以用

做乜成日鳩up?

上個POST冇黎 咩情況

好悶 128服比人合併左
90服又等S2咁

128服抽d野又好過90服 又曹操又劉備 太史 雙夏侯 呂布華佗

諗番起90服除左甘寧孫權張飛 其他都拎唔出手見人
1,2隊仲用緊滿紅韓當同滿紅郭淮

玩128

新手求教組

s2 7地幾兵先夠打？

有冇108服既巴打？

玩緊個個SER 有條友全紅天槍, 課左幾十萬HKD CLS

滿紅 韓當

平民弓囉

你一隻都冇覺醒

關羽法正 +夏侯/李儒 玩騎

免費半減抽已經第16抽唔中橙
覺得自已好慘呀

仲有14抽

我唔要保底先中呀

好奇問下大家
多唔多抽返重覆名將
連埋覺醒入面,扣返系統送嘅一共17隻不同名將
當中我抽到6隻重覆.
68隻黎講我覺得都算多
幾隊都差1,2隻先成型,想抽多D唔同

中左兩隻陳到，甘興霸

兩隻樂進

三隻孫堅

我問之前免費+半價中左兩隻本身有既徐庶同廚房

三隻欣姬

好撚多...狂重覆

時間咁早，唔知有冇巴打幫手配下將

我成日覺得抽中既將同出生洲有關

呂布，甘寧，袁紹

啱，咁我一定係非洲出世

我一直覺得每個ID 由創角色果刻，
已經注定易中邊啲將，難中邊啲將，

我個ac （唔計送果堆橙，有14張橙）吳國武將最多，魏其次，一隻蜀，兩隻群.
照個遊戲思路應該會鎖我吳國核心太史慈/陸遜，
我就已經有心理準備了

唔計龐德孫策孫堅甄姬袁紹e 幾隻送嘅角，
我有14隻抽番嚟嘅橙（包括用左去做材料），
當中甘寧，呂蒙，于禁重覆，姐係得11隻非重覆橙
吳佔左4隻，4隻魏，2群，1蜀

成個遊戲68張橙入邊我抽14張橙有3張重覆，
偏吳魏，
我就唔信隻game 係全隨機、
跟本就開角色創遊戲ID果刻開始就整定左
要靠課金先解鎖倒！

我好贊成，除咗最尾嗰句

屌佢老味課左金都解唔到鎖！

有冇知 如果 20/3 10am S2 開始
咁原S1 個 account 幾點會停服 ?

今日抽埋 1 免費 1 半價,
仲有 1 次 198 (紫/橙) 抽
停服前抽唔抽埋好 ?

肯定肯定 99.99% 不是隨機的

個保底去到s2會reset?

只能講總有d S特別易中

會

應該會 ?
個 5 抽保紫 / 30 抽保橙 跟個pool 架嘛
S2 個 pool 都唔同左, 應該 reset ?

2 號都抽
于禁 樂進 小喬

抽唔到張角 華雄
換唔到新戰法/兵書

根本唔似係玩 S2

77服巴蜀個手足係唔係到
而家4圍1，有冇機會搶埋洛陽呢

咁中多次5星就停手唔抽半價了
如果抽到嘅話

其實上個post口爆巴講既都錯唔哂，夏候問題都幾大，場場傷害都唔高

而家咁樣

打算升埋郭嘉換入隊，咁唔用趙雲又好浪費

但唔用

連金

關鍵係 幾時停服維護

有冇人知

又搵第二隻 game 啲圖貼過嚟

依隻 game 邊有張飛架 咪呃鳩我

係, 啲人都話想抽槍 就出生喺西涼
我小號出生喺江東 (弓加成) , 佢就畀隻唔撚關事既劉備我

兩隻a三隻
祝巴打尋訪到張飛

你真係唔識上洛西城比王者拎哂

想問如果我吳國弓得周瑜 呂蒙 孫權

周瑜：奪魂 刮骨
呂蒙：白馬 火雨
孫權：卧薪 手起刀落

咁樣可唔可行？孫權定周瑜做主將會好d?

32500 預備兵

巴打你都幾好戰 咁多虎帳係咪想造反

有冇人可以指點下S2點組最好，有張任同朱X，麻煩晒

兩隻孫權

起嚟打賊等s2

你地係咪有 歐盟 passport ? 點申請 ?

你嗰隊 諸葛 XX 法正 隊
係咪可以 一隊串 10 級巨鳩士 ?
定係要多 一隊補刀 ?

係得呢個，其他將都冇乜仲用緊群弓，所以先想知咁組得唔得

撞唔到黃忠果隊弓 就一穿3

可以玩住先 有陸遜換返孫權 孫權去配返甘太會好啲
個人意見

咁應該有排，我陸甘太都冇，最衰孫權同周瑜會撞主將技

有兩隻孫權 人生贏家

咁撞 10 級地 係撞到 1 隊半至 2 隊 ?

真係睇運 撞唔到弓都撞到2隊半

10地就無戰報

劉備佢係去過江東

完左了

S2001係七點停
其他唔知

thanks.

屌 ! 即係未夠鐘抽多次免費

隻game有時真係玩到好灰
我個服由江東打到入上洛關口前，條防線守左10幾日頂住河北，點知個山東同江東友盟係到種田由得我地自己頂
我個盟活人得90個（江東另一個盟死都唔肯合併只顧攻城種田），河北就160個人，最尾琴晚河北係上洛調動左300隊攻出黎，防線崩解輸左了

滅國了
我係你就跳船去河北
同我個服一樣咁輸法
得上洛得天下，之後輸參戰人數

個個ser都一樣 有課多錢既咪過霸業盟 其實s1越早整合 s2優勢越大

玩緊蜀槍諸趙馬
但係馬超用落都幾廢下
係咪轉程普裝support戰法仲好

仲有翻盤機會架
我個ser之前都係一盟獨大，次盟同一盟結盟做農夫，三四五盟俾人恰。
但一盟打完洛陽之後想強行打埋天下歸心，首先同次盤解盟兼集結兵力係關口。
結果次盟頂得住，然後三四五盟分別發兵，大盟一打四節節敗退，而家死守司遞，但4家已經殺到關口，一家一個準備同時進攻

一盟識玩係打洛陽前整合 一係加入一係俘 禁就冇可能翻盤

都可以夾埋同一時間一齊解俘開party

就咁睇你盾隊要上張飛 缺國家隊缺輔助

戰法唔靚秒唔到會好傷 有冇戰法睇

我地盟d人嬲嬲地，話要番江東滅撚左個江東友盟成撚日係到食花生，人地守佢就自己種田

識玩就唔會玩到咁柒
之前三四五盟作反，都係靠二頂三，佢一個打四五先㩒得住
但一盟d人仲寸77，以為二盟真係想做佢契弟
而家二又反，仲釋放埋三盟戰鬥力

打個天下歸心做乜春

跳船好似好二五咁

邊個服一盟咁撚弱智
咁樣賣盟友法下季唔洗整合咩
仲要宜家輸埋柒到喊

同時一打四主盟真係無咩可能贏到
每條線得50人

佢既做法係快d整合 頭3盟 2，3盟主都係原本1盟裹邊d人 d高戰全部去哂大盟

佢自己有副盟，不過都係無可能
仲要佢哋盟主首先飛高建
我都有幸睇過一次
飛幾次俾人係世界頻屌都唔理
所以而家全面戰爭，乜9高建照拆
深仇大恨，應該會打到S2繼續

Me 負備做4姓家奴
第5盟跳第4盟
第4盟跳第3盟
第3盟預備投降去第1盟

我個盟有一大堆一早入咗司遞，而家全部被俘

隔一兩日就開波作反
打輸又俘番
好撚壯烈

唉屌我都跳船算
一早話左上洛宜守不宜攻，攻左成2次攻唔入完氣大傷，跟住琴晚又話想攻建業拎8城，我都唔同意，點知人地知你防守空虛就集結攻出黎

其實s1識班戰友同好盟主好過成日跳

垃圾

良禽擇木而棲

二五仔口吻

你知道聯盟資訊係open source 未
即係每個盟都會有25仔，知道你地幾時攻邊到

上洛打唔入=戰力唔夠=輸
投降滅國喇
拿拿臨跳去大服

我通常拉埋堆戰友一齊跳

25仔就應該一早跳去大盟
當年燎原火都係一路跳

你75仔喎

直接講劉備好過啦

呢個真

其實我都唔想跳船，但琴晚一輸左上洛，成班高戰高層無哂影消失哂咁，無戰術無策略，個大課長話無時間玩賣埋帳添

大課識玩，賣帳跳船

洗唔洗走得咁撚快，個個仲係到頂緊

有無咁唔輸得

遇到on9盟友早走早著

合左睇睇先

隻game好難打逆風
除非有大量分身幫手推地

大盟200，你150，都相差50人 （仲要100%出席）
要解決100%出席=就靠分身推地

為左個幾百金無左霸業，值得咩
有時間打賊整裝好過

劉杯蛇趙輕勇開荒

轉蜀騎
劉 暫避 杯蛇
趙 破陣 輕勇
徐 落雷 坐守/禦敵

主打盾 騎 藤甲要睇徐造化
但係唔好期望徐做到啲咩
打弓高機率兩隻智力將比人爆頭 到時可考慮趙雲主
打槍=自殺

真，on99，個大課長好心紅，攻完1次唔贏又攻多次上洛，輸左2次打唔入上洛又話要攻建業，咁搞法個個都無時間發展，資源又燒哂，點防守

我都嚇一跳，但佢大課長有錢，跳去另一個服再課過難為其他人打生打死

諸葛亮北伐

個課長on9
要課一定揀河北課

人海戰術玩死你，琴晚對面300隊，我地得50隊守，守條毛我走左2轉兵都消撚哂

我本來都係日日打緊賊等S2
無啦啦開波, 勁忙

唔係, 攻城 55 /64波都好難攻得入 ，佢死左可以補傷兵唔扣體 ，你又要車打城防，又驚比人爆車

真係智障，梗係發展升過lv練埋二隊先諗攻啦守城易過攻城

真 ，特別有貨小小 既都唔志在

講到尾其實都係鬥快多過戰略
戰略成份只用於打email出口技分地傾deal結盟

2002服個劉贏政 n姓家奴 滿紅課長都要玩到咁

佢志在打仗姐

有無人玩緊42ser

本身諗住識到班戰友，最多江東種田等S2
點知琴晚一輸d高層就唔撚見識，個盟主又成日唔見人，高戰戰術又無on99咁成日掛住撞飛幾多人屌你估玩三國無雙咩

If you cant beat them join them

喇即係咁，通常輸個邊都成日屌個大盟點點點，又無恥又無德...

但輸個邊有反思自己個戰略規劃
人地由遷城，傾deal,違約，練兵速度已經贏你幾條街，仲未計洗橫手練分身推地，派25

所以輸，唔係輸係課金量咁簡單
係輸係堆戰略細節
我跳左好多個盟，發育大既盟通常做得好d

咪係我哋個盟，畀人滅咗國重要關口冇哂，畀其他兩盟夾擊，超過一半畀人俘，而家咪又去番去劍閣

不過呢隻game好小人會咁，有好多人打一打打輸就跳盟

個大課長勁on9，唔升城唔發展，話靠戰功有資源，屌你士兵數人地2萬5佢先仲1萬8

五虎槍(關張趙)/大蜀槍(諸趙張)
邊個好？
我用落關羽其實真係冇傳說中咁演員都可以話幾勁

你試過關張一齊爭做男主角未

緊係試過

對面夠打一世飛機

叻仔.課比我好過

放心 同河北講認輸, 割江漢畀佢, 之後返去打柒江東 山東班農夫

三國志 跳船版

有錢識課唔識玩，諗住自己玩緊三國無雙，咁就死得啦
又無後備兵源續戰力差，打一轉就收工

我地就係諗住咁做好撚嬲，我地幫佢頂，但就走去做農夫

128流亡政府

笑撚死

好多細盟都係咁 話自己係農夫 第一個星期話備戰第2季，屌你玩開心農場啦

其實我明點解要整合一個SERVER
但係好多人玩個GAME既Purpose唔係咁
我第一季打得唔爽 邊好玩
係!下一季一定唔夠其他ser既人黎
但真係唔撚想第一季咁撚悶呀嘛大佬
我仲記得128岩岩開戰 我未有第二隊
格硬食左呂布+呂蒙覺醒隻夏侯淵上戰場

幾開心 騎隊撞人地甘太程吳弓齊技都不卸
依家128關中全盟大農夫

有冇巴打係15 16服

江東另一個盟唔細有110人，山東都有90人
屌佢兩個出下力已經夠頂得住河北啦，日撚日係到食花生

笑左, 蠻族都要打飛機

等叛變啦

我舊ser係 江東+荊 VS 河北 （其他完全食花生），就係輸一開波佢地搶左上洛

依到季尾 其實應該成個ser 都600人以上

所以你話整合完 仲有好多人淨，你第一季趕盡殺絕下季咪打7你囉

咪係

隻game真係一輸左成班人轉會 淨低嘅集體跳ser

又唔係，好多照種田又

馬超用咩戰法

唔好
諸葛同趙雲都係主C
值得你要10%屬性

馬超主戰法:蜀國
次戰法:五虎BUFF

屌

中圖紙衰撚過唔中
無圖紙我起碼唔會用14萬去賭先, DKLM

推地圖推得慢 隨時第一個星期都未有交打
咁誇張week 1 就準備下一季

簡稱工具人

月卡撚，虛心求教
如果想覺醒其中一隻5虎用邊兩隻黎覺醒好
張郃招技用係5虎到係咪好過陳到
仲有冇其他組法

咁你寧願一直無圖紙咩咁咪一直唔洗整?依D機率野係咁架啦.我寧願有紙多件橙

SOR 衰撚過工具人
李典招技都好過佢
寧願要隻4C兵種既黃月英但唔撚想屌馬超

大陸仔好似有句叫做 諸葛趙雲加條狗都勁
又命 孔明子龍傳
而個條狗就係馬超

不如疊埋心水帶八門/御敵 呢d輔助技算 睇招主動戰法唔到
配點+統率

無圖紙 好難出橙裝 唔好話靚屬 有突技添

唔係推得慢,d人真係當開心農場咁玩

大戟士其實唔太建議用 一黎怕盛氣 二黎收益唔係咁高
但係馬超呢隻工具人反正都係帶輔助技 所以你可以大戟士+X

覺醒順序建議關羽>黃忠>馬超
關羽幾需要覺醒 本身已經演 唔早少少覺醒放馬良招技仲演

黃忠都係演員 其實睇你想用關羽做主c定黃忠主c先
黃忠盾弓S騎A 關羽騎槍S盾A但弓C 馬超騎S槍S
所以我估你一係騎一係槍
所以咁計應該覺關羽比較正EV

至於陳到兵種更加唔考慮 三隻智力又唔高
其實就算放T0天下槍我都覺得陳到兵種好撚廢 打出黎傷害一D都唔高 純粹比較穩唔算演

要用既話
張郃兵種必然勁過陳到 因為你係五虎
唔係蜀智/天下槍(劉備諸葛都會升智 趙雲技能BUFF智都高)

班農夫好心咪咁 on9 好無
個盟有哂土地法, 想趁我喺度, 打我主城 2 格既 10 級地
咁啱畀我上線見到, 密佢有土地法, 唔好搞我塊地

屌佢老味, 態度閪到, 話個服都玩完啦 (btw , 今日先35 日)
仲講乜鬼土地法

個盟有依啲撚樣真係哂米飯, 又要飛我地去我門前, 又唔問我就想打我塊10 地, 又要奶個盟既加成又唔想守規則 仲要打完幾場大戰, 戰功仲得 4 位數 唔夠講仲 block 撚埋我

直接到盟主講
踢撚佢出盟

戰功=牙力
你戰功高佢好多倍嘅就叫盟主大司農處理佢

我屌鳩完佢 唔想守規則就下野同我打一場
佢就撤退
想解任務大家都明, 你問一聲我咪畀你打囉
問又撚問 仲話鳩我緊張

佢係我 10% 咋 我無課都多過 10 倍
根本佢就唔係出力既人啦 , 戰場都無見過佢

係未打先轉盟先最廢

我哋已經諗好下季跳ser ，冇理由畀人打到咁仲要去做人細佬掛

屌，個大pool隻隻紫都抽中過咁濟，就係唔中審配 無坐守孤城

第一大盟同第二盟（最大課長）反枱
今鋪唔洗做4性家奴

我咪又係
係都唔中審配同馬良

馬良係點？未見過

白眉

巴打2隊用袁，公，華定係袁，甘，夏侯好啲

4月1結，啲10賊比人清晒

打9賊都要調動1個鐘

唔該哂巴打
S技冇乜，A技仲有少少

呢邊有無83 84服

83

係唔係高層 留個tg/line?

唔係高層呀，你85？

就係唔知覺醒邊隻 平民弓係袁紹加咩？

係呀 而家搵緊合作啲野

你留啦，我搵啲高層add你

佢game攻略 有齊晒

Tg or line咩方便你地
Btw你地咩盟

有冇玩緊S2巴打 有冇人轉左俠客軍 / 多唔多人玩

line 啦 午夜

靠運氣都得

咩屬

好似幾好玩
但聽講高戰先玩到
如果唔係比人打到仆街

正解應該係

袁 文武雙全 屠gay上肉 全武
朱儁 禦敵/坐守 或其他輔技（如拆華帶禦敵佳）全智
公 落鳳>縱兵>彎弓>不辱 全速打先手控制

如無意外可打課長槍半條血再叫人汁雞
其他睇你盟有冇人肯撞課長槍 冇既留兵靠你打

話說朱雋加無當飛軍好撚大力
完全唔撚明
紫將入面滿紅到既郭淮同朱雋都幾優秀

我冇好想落

穩定輸出 打地仆晒街

滿紅郭淮我有呀！
點用

你有啲將重覆左唔好即拆 你甘寧紅左佢好啲

之後你情況有啲尷尬 魏隊S1冇曹操最多得T2

蜀吳又差1隻 群弓缺個文武雙全

魏騎（程夏許）/盾（徐許夏）係正路少少既選擇

可能要試下雜隊

本身諗住百騎比呂布好似唔錯
咁我依家手上仲有double徐庶+徐晃
點處置好?

盾隊輔助補位昨
但成長同技都過得去

徐庶你冇孔明龐統你當佢銳城衛
除非你似上面位巴打咁岩走投無路搵到佢砌3s國家隊
徐晃要用先紅 戰法沒用，最多遲啲重塑

成日覺得佢同曹操作用好重複
我已經有曹操

好,大概有條路
除左萬幾玉準備S2抽霸業同卡包
希望到時會再抽齊到D 英

郭淮有朵叫小曹操

如果我抽到盾輸出都可以玩下
但抽極都無CLS

打完幾場大戰戰功都唔破萬仲飛地去打十地係出色嘅
我開服到宜家未夠一星期都就過萬

有曹操就唔洗用郭
除非你曹操拎去組魏騎
又有魏盾將

有冇巴打s76我個盟話下季會同s76合作

俾大家睇吓
四盟圍揼你一個係有原因嘅

有冇detail食下花生

一家挑4家結果俾人打到豬頭咁
輸剩司遞俾人圍哂關口先話停戰
仲係咁寸語氣

同35班友一樣

張飛如無落鳳同所向披靡 應該食咩技好

有無破陣 縱兵 盛氣

有件武智統 全部無特技

盛氣同橫掃

即係得番洛陽?

其實隻game真係幾曬時間
7.8服連全職youtuber可以狂打機都屌人地代練普通人真係種田算

佢哋剩番河北山東司隸囉，其他首府已經斷哂路

三招都無 得招輕勇
招盛氣同落鳳俾趙雲食左

巴打無課？ 可以拆招破陣比趙雲用 趙雲帶傷害技好啲 盛氣比返張飛帶

仲有幾多日結算,仲頂唔頂到架

盛氣緊係唔比趙，個技攻擊力浪費咗佢一騎當先

冇攻擊力

課左3k抽英雄集結同群雄
司馬盾 淨係爭士別三日招技

投咗降
放棄對抗，保住割據獎，同埋30個霸氣名額

好似比緊機會其他4盟咁

出文都唔識出，外交部真失敗

發覺無全覺醒45等或以上，滿戰法嘅隊，響大戰友誼賽出場只係戰工寶寶
話就話帶25000兵力、但500傷都未必打倒出嚟就潰散

唔該晒巴打

圍全服課長多既課長
班友真係谷精上腦

根本就係唔覺醒少招技
T0隊都重有機會無視等差贏雜，但最少都要有40lv，覺醒戰法會滿

最後點

唔係佢課金，班友邊有機打

得一隻左慈 應唔應該拆招杯蛇比諸葛？

前
後

我拍左片
1:30秒左右清哂

拆

最後座城冇左20血左右

咁多人去打打唔到有點柒

但點解要打佢嘅

而家座城仲有一半血

我建議留 左慈第一隻必留

所以先話平民弓s1好用
三隻橙成型

唔夠隊伍差距
單單城建同士氣差人地都一打二啦

對家真係好肉酸，以為靠人多攻城就得

其他服你地有冇咁既遊戲體驗情況

當你財神咁打

諸葛亮 趙雲 馬超定係陳到好

長遠計我都覺得留先 後面好多三勢隊都有左慈做工具人
反而杯蛇到後面有好多代替品

上馬超吧 陳到數值唔靚 招技你隊野夠智力但係唔夠奶都唔強

諸葛亮 杯鬼+奪魂
趙雲 破陣+落鳳
馬超 一騎當千+手起刀落
點睇

諸葛亮 奪魂+杯鬼 (注意順序)
趙雲 破陣+落鳳
馬超 一騎當千+強攻
改少少野 ，不過你會發覺超仔戰損好高

本身諗住用陳到 但岩先抽到馬超

算好彩 同國又槍s

所以都係馬超好d?

有無咩技可以轉 加強

係
戰法果到趙雲落鳳可換卧薪、橫掃、所向
同埋要觀察下一騎個觸發同傷害，多看戰報，始終你唔係主將位帶

但馬超見無乜人用 係咪太唔穩定
本身陳到我諗住學八門+暫避

馬超統低+技廢

所以卡左係到 用唔用馬超好
比人繳械=廢左 好煩惱

馬超有名叫7cost之恥，因為1技唔太出眾又弱智成日比人爆頭，同埋一隊最多20cost，最多都係7 7 6，有得簡都唔會放佢，不過會好過陳到，主要係數值問題同埋有諸葛亮斷技保護，隻game好食數值

顏良係咪直拆就得唔使留？

拆啦,都唔知玩到幾耐

有無建議：
呂布：彎弓飲羽+一騎當千（龐德+張昭）
夏侯惇：自癒+後發制人（鄧艾+華雄）
法正：坐守孤城
仲有孫堅、2孫策

其他都係垃圾將

紫將呢？

要盛氣就拆 唔係就留 後面可換戰法

有無人用樂進開荒？ 點配技好？

開荒要睇全套，起手到成型

個人覺得樂進打pve係t1角，所以開荒都好好用，但係之後轉型既隊伍都唔勁

戰法樂進最好係勇者得前加魯莽

我諗住一開頭用曹操加樂進， 樂進用魯莽之前試過但係補又補得小，普攻又低。

突然抽到關羽
但我除咗趙雲外乜9蜀將都無
想問佢角色係打爆發定穩定輸出？

如果呂布 關羽 貂蟬
呂爆發
關輸出加控技
貂工具人

有無得玩？

夠勁啦 曹操帶招回血

樂進睇你有冇勇者，冇既其實帶禦敵/兵種都得

不過未打都feel到唔夠力，曹操覺醒左可能要帶多招傷害技

S1完季前個保底count會唔會帶落S2

關羽無白眉係唔係唔需要玩

你依隊陳到>馬超

重有半個鐘開s2

睇運 唔用都得

你咩ser?

覺醒肥料有孟獲x2孫堅文丑
想問下s2應該組咩隊開荒？

52

呂布 張任 法正玩住弓先囉

唔係就呂布 夏侯 孫策 玩騎

法正 孫堅 郭x 玩盾

我會夏侯自己一隊開荒
雙孫一隊
呂布法正一隊 之後再加郭准二補一

好，我參考下

唔該晒

見你冇袁紹都係s1 開荒
夏侯帶魯莽後發上到 6 地
之後睇你想帶呂 孫策騎定 法 張任弓，或者中途抽到好野
兩隻1 兵夏侯帶升，資源最好集中一隊
等到有袁紹高機率轉 騎虎袁呂朱/張 群弓

孫策 真係唔好晒時間練

我都知好廢 但係佢冇得簡 一係呂 法 張任 但係直接咁開荒戰損大到ON9

周瑜 于吉 華陀 曹操 張飛 趙雲點樣配好

周瑜 于吉 華陀 玩謀略

趙+曹 張 咁樣玩？

係 趙主曹張槍 睇你有乜技

蜀徐庶點入隊騎S

張絃 我屌你老母

改名叫張絃世界第一

出左幾多張？

另外我見S2名將包 好似抵d

我剩係知阿萬中三張
佢充值要避開唔俾老婆見到個刻，好有親切感

如果S2包 我會 抽S2有程普果個包

朋友

s1 4隻顏良點搞

等抽周瑜
淨係抽咗黃蓋同張遼 張姬

白眉比程昱or關羽好？

幫下眼 唔該晒， 戰法仲有個輕勇飛燕

正喎
條女拆技
張遼爆頭騎

我懷疑隻game係俾你中兩隻吊你癮課第三隻

有曹操樂進，無其他魏騎
有趙雲關羽，無其他蜀
有袁紹張任，無朱儁
吳直情乜9都無

好撚狗

係呀有心嫁，咪中計

不得不說，好撚有用
成日心癢癢

曹操主將是常識吧

官方畀狗屌 s2 必抽 中黃月英 ...

屌你老味

哎 試 4 地失敗

不要相信自眉，相信自己
非州人裝白眉都係一樣臉黑

之前擺主將 但回血好似好少 所以睇下換趙雲 睇下有無唔同

但我騎組唔到魏騎

Confirm 左遲下同68合服
68服有個「御天序」每一隊都滿紅

D人估佢課左成百萬，點打呀我地
係咪做媒架？隻game 自已人提供無限金銖俾佢？
[img][/img]
有冇傻l咁有錢又肯俾咁多錢落去

明知係圈套都照踩

2張張絃
1張馬雲
1張陳宮
1張孫尚香

佢一個勁都無用，呢隻game體力最公平，出多啲隊去消佢體，同用輪更去消佢真人嘅體

唔好拘泥國家隊

都係，而且佢d預備兵都係有上限

你地個大課應同我地118服阿杜一樣

每個課都有
我個服條友有40幾個滿紅橙將

有冇手足係台服S2?

劉備太史夏侯淵雜隊
劉備 暫避+御敵
夏侯淵 強攻+彎弓
太史 奮突+手起

手起轉比夏侯淵 太史轉彎弓會唔會好d
因為我當初係度諗 夏侯淵郁先過太史 等佢破左防先比太史郁好似肥少少 但忽略左太史必定連擊有機會技窮控到人

依d 多數棄game棄得快 同 唔會好積極

123有個盟 有2條友都係滿紅

佢還好，戰場成日見到佢

然後要避開佢

平時打9賊都係損千幾至二千幾兵 無啦啦一場輸成萬兵，一睇兩個影帝

有
S2又係比人圍
究竟幾時先可以有一季係55波

10地1串3好爽

冇仗打就好似玩單機game咁

我以前都係咁諗，但一打就打到冇停

一打起仗上嚟就勁忙

依家日日養下馬，升下滿紅3星巧悶

寧願打仗，唔打仗會直頭冇人出聲

第二季打到傻

冇得打了，大局已定要等友誼賽

友誼賽曬氣， 打多幾隻賊算

刷戰功，扲成就

劉關張無陷陣營 係咪關羽轉趙雲好

係咪S2 2服

你算好彩喎，有陳宮孫尚香

陳宮有咩用
孫尚好雞肋咁

係江東定西涼啊？

陳宮可以去砌群弓
孫尚香而家吳弓勁，去到後面吳騎又勁喎

依家吳弓點會落孫尚香

群弓換朱俊
但我朱俊滿紅+無當
應該唔會差過陳宮

換張任

有咪落，孫尚香穩定有輸出喎

我玩77股
追post見到有同服巴打問現況
咁岩得閒,諗住成篇故仔發展咁打返出黎
我諗好多唔同服巴打未必有代入感
但成篇故事當花生睇就好
睇完成件事流程,我應該幾肯定如果論精彩度,77S一定排TOP幾

首先簡介下自己,我入ser果陣未玩過隻GAME,一入就係巴蜀,
玩,儲齊晒有雙倍玉壁送果幾個option,千幾HKD咁上下
當時天下大勢,河北最大果個盟叫 寶可夢 其他地都有個大盟咁上下

巴蜀一開始主要有兩個盟,一個大盟叫巴蜀復興,另外一個細盟叫眾劍
我果陣隨隨便便就入左眾劍,但原來呢個小盟一開始就定立左目標,就係種田盟同埋巴蜀復興2盟,方針亦都定左,巴蜀復興會向北擴展(即係入資源州,眾劍就向東發展(即係守荊州無資源州份)呢個事後先知

咁其實開ser頭幾日,河北寶可夢就做左世界冠軍咁濟,個人榜首頭50有7-8成都係佢地人,佔城,勢力值果d都拋離左排第2果個盟好多
值得講一講 ,果陣排第2就係巴蜀復興

巴蜀復興好快入左漢中資源州,跟住即刻就打響頭炮
果陣就係同夢可夢1v1對打
戰果就係巴蜀被單方面終極屌打,果陣因為我仲係小盟眾劍,同埋新手根本唔知發生乜9事,最記得係果陣要CALL聯防守陽平關,巴蜀復興集埋2盟眾劍都唔夠砌,陽平關瘋狂上演輪大米,對面當練兵咁打

寶可夢當時實力太強勁,話要入關滅埋巴蜀,最後巴蜀復興高層談和,陽平關比巴蜀守,但唔比入資源州。
因為巴蜀本身就係第2大盟,好多猛人係入邊,但夾埋小盟都唔夠打(其實個小盟都規模唔細)跟住就演變成有d人過檔河北,而眾劍個君主ON99咁話已經分左勝負,唔玩,眾劍就解散。
巴蜀復興班人就屈住一口怨氣話等s2分勝負,留意返果陣開ser先2個禮拜咁上下,第2大盟巴蜀已經注定收皮咁款眾劍解散果陣,有班人覺得唔奮氣(包括我)於是去左巴蜀復興。但入到去都死局咁款,個個都話等S2

其實論活躍度,巴蜀人數唔會少,後面仲夾埋眾劍d人。但寶可夢太多課金戰士,個個都陣容強盛,打起仗上黎係唔會嬴...於是就妹左一段時間,巴蜀轉左攻城,呢個期間大概維持左一個禮拜......

果幾萬蚊 同幾十金

趙雲+張飛 勁好多

時間越長，課長優質越少

今季好多人玩桃園盾玩吳弓比人克到

原來巴蜀當初咁無大志
西涼可能打過都唔定

輕勇換縱兵﹐落鳳遲下抽中換一舉，後面有S技再算
但係建議你集中一隊，杯蛇比番曹操換坐守，因為你第二隊太弱
仲有奪魂你比周係岩既，不過要放第二格
主將你用槍就趙雲主，主要因為曹操得槍A

隊群弓唔夠蜀弓蜀槍打，係咪應該要轉隊？有冇邊隊推薦變主隊？蜀槍定蜀智定都督？陸遜冇風助 熯城，諸葛冇鬼車

真咩 10% 喎

妹左一個禮拜到,第2炮就打響
個遠因就係資源州果場仗谷鬼氣
近因就係巴蜀多左好多2盟人加入,導火線就係寶可夢去左打其他,戰線拉長左
果陣6點幾仲吹緊雞9點打蜀內唔知幾級城
7點就話要打仗啦,全部進入備戰狀態
原來係巴蜀個丞相同其他國家交流,其他國家都感覺到夢可夢太強勢(因為佔晒資源州咁濟)傾傾下就話一齊打柒寶可夢,如是寶可夢唔知情況底下無啦啦就被解盟宣戰第2炮由巴蜀打響,留意返當時陽平關係巴蜀手上,所以打出去易好多
唔記得果陣寶可夢1定2定3 (江東山東果邊都開始打柒寶可夢)

到左呢個時間點,就要提下西涼
西涼其實一開始到呢一刻,都係比較低調,可能一早就同寶可夢訂立左互不侵犯。
我無記錯就係當時巴蜀丞相有提過西涼都會打柒寶可夢。
問題就係第2次世界大戰果陣,巴蜀好成功咁推入資源州,一段距離....
呢段期間講好左ge西涼係無動作...

跟住就係有唔好消息,西涼由本身盟友?變中立?變左幫寶可夢打巴蜀
長話短說,東面戰線個盟最後比寶可夢滅左
巴蜀兩面夾擊下比人打入陽平關內要滅國
最後高層談和
1.現有高層全部退位,包括君主都要換人
2.巴蜀安份留係蜀內,唔準再想打入資源州,陽平關比寶可夢守
3.寶可夢會出一份名單,名單內人要去寶可夢,D人唔去就要打到巴蜀滅亡

但最後第3作罷,因為巴蜀根本無人想去
而因為廢事戰線太長,寶可夢好似都最後放棄左打巴蜀
因為到左果刻,好明顯成個SER都已經定左局

於是再度進入漫長過渡期
巴蜀一開始就屌柒西涼
因為本身夾攻係有成效,但係西涼居然幫手
果陣D人講野好搞笑,話西涼係寶可夢副盟,幫手都係好正常
搞到西涼班人有D唔好意思
因為其實當中係有利益輸送,寶可夢應承會比西涼資源州
所以西涼先幫手打
最後唔知點樣傾,西涼同巴蜀重歸友好,打左兩個幾禮拜友誼戰
但巴蜀內已經一潭死水

而寶可夢就備戰洛陽

S2 開荒有冇城快標準
屌 撞正兩日唔得閒

有冇課金標準

其實10% 好撚多，不過隻game 國家組合大部份好撚尻

西涼視角係
西涼三個盟，都係和平統合，乜都無打過
所以和平慣

當時我哋盟主話從平時交涉覺得寶可夢班人比其他州個d可信，所以幫手壓制巴蜀
乜乜可信不可信我不予置評，但當時形勢係，如果幫手打寶可夢係有得打，特別陰山個d關口都係西涼手。但一幫左寶可夢，基本上就係做硬二哥，洛陽唔使諗。我哋內部都有少量好戰份子覺得應該偷襲寶可夢，但盟主係行以德服人嘅王道，所以揀咗打巴蜀

求教

No

第3炮就係寶可夢打起
留意返世界大戰已經過左兩個幾禮拜
悶GE情度真係冬眠級

寶可夢打洛陽,打左16分鐘
班高層唔撚開心於是想搵野刺激下
對面軍師係世頻發話:
要解天下歸心,要各州借首府,借左就會還,唔借就佢地自己攞,攞左就唔會還

跟住另外個高層自己搵西涼盟主傾(因為從頭到尾西涼關係最好)
問佢地借天水
西涼君主就話:我地沒要借

寶可夢班人基於唔借就自己攞原則底下
直接咩都無講,解盟打西涼
西涼其實係被打果一刻先知發生咩事

於是就新仇舊怨一齊報11點全世界開波
因為第2次世界大戰果陣,寶可夢完完全全係靠西涼先打嬴
唔打唔知,一打不得了
寶可夢可能比漫長過渡期呃9左,以為自己真係天下無敵
誰不知出起上黎全世界都係50lv,課長無左絕對優勢
而我呢個新手都靠滿紅紫都打到佢地仆街

仲要被4面圍攻
當晚11點打仗,12點已打到寶可夢仆晒街
寶可夢君主第2朝先知道情勢唔妥
認低威搵西涼談判,話佢先係盟主,軍師講野唔算數
談判當然失敗

最後結果4面打到寶可夢仆街,君主比人輪大米,資州內課長全部被俘虜
巴蜀由1日半由陽平關打到去潼關

最後尋晚講和左停戰
巴蜀角度係資源州紅地唔準佔,寶可夢要死返去河北
洛陽霸業變勵共享,關卡4盟各取一個
寶可夢好多牆頭草已經過晒檔(好多去左西涼)
好過原課長已拋GAME亂玩

大家基於s2好相見原則底下,要大家合作

大戰到此為止,應該就係等S2了

3日8城15兵營

你哋最猛
完全feel到股怨氣一發不可收拾
追撚住黎打

我自己係巴蜀
巴蜀內課長其實唔算多
班友隊伍唔勁,但真係好願意付出時間去鋪路起建築打仗
指揮打仗決策都非常出色

唯一真係某d人 人品有問題
可能真係課左金想要多d資源掛

從一開始就屈左係蜀內唔比出,怨氣好大

怨氣係好撚大
見到動員率勁高
10隊齊出,咩廢人斯巴達,體力全部用盡
唔訓覺為左等解閉城第一時間打人
我行開一陣見到戰線已經長到追唔上

仲要講下個影帝
全部隊滿紅,打仗1穿10

戰線拉長死硬9成
仲要課長一隊串十幾隊 5隊都係比盡打走二十人 根本呢個遊戲外交樂撚緊要

一條友刷6lv地升得勁快.....
15體力放題

延伸閱讀

【討論】77服 （七步成詩）寶可夢聯盟記錄貼

8服老皮仲係比盤古㩒住黎打

10萬經

係咪建築時間幾長都係20金即刻完成？

係

我仲想補充一樣野
當初寶可夢係俾司隸上面個郡俾西涼
反面之後寶可夢封左風陵渡，俘人掃地拆高建

所以係西涼內部直情係兄弟挽救戰
救人為先，其他乜都假

影帝真係好撚癲，想像唔到用左幾多錢

而家咁樣
鍾會招技拆比袁紹組群弓
劉備張飛組開荒
仲有咩玩

技>數值

升爆左咪一鳩樣?
唔明點解成日執著10%

其實有睇戰報就知，多幾十點能力都係多百幾傷害
但啲技配搭得好多幾千傷

求指教

有冇戰法

今季S2 3.4服好刺激.好多戰線

宣傳下.新手幫入一齊拿獎TMFNFNERUHAS

巴打 你咩盟？

兩邊人數差太多

狼

幾比幾左右

淨係 十%速已經有分別啦

1500 打900咁上下

你計嗰啲 xx天下 獨步xx 7原加田原 打金龍加水鏡

二服唔係嬴咩
我一服呀屌

曹純應該配盛氣個重stun技，or 減傷 or 回血or 淨化 or 攻擊技？

官方擺明鳩合都唔睇人數

但金龍重課高戰多..水鐃都好似唔少人..好似都有得打..而且金龍有先機?

唔關事
一堆霸業降將去二服
連續兩季都無勢均力敵過咁打仗
都唔知玩黎有咩意思
怪唔得話港台服唔好玩

其實3合一真係最好

118，打左成個月，世界大戰咁
打到唔洗打

7原入埋荊楚啦 xx天下 開埋上洛入去打金龍 王者都好多滿紅

我哋係同一隊嘅 我係獨步

幫緊你幫緊你

有啲冇咩點用嘅將可以拆戰法但未拆

我估你都差唔多咁砌，因為條路都幾明確
純粹係LV問題，依兩隊未50，唔洗升第三隊
蜀槍
諸 奪魂 兵無
張 落鳳 輕勇 (可試絕地 不過冇文武效果較差)
馬 強攻 盛氣
見騎就屠
打弓有機會嬴，嘟嘟睇孔明1技，打甘太程睇盛氣繳唔繳到太，不過唔建議主動打弓
打有諸葛蜀槍較劣，張飛走唔到文武絕地核彈流高機率比孔明反死
其他都 55波左右，打前建議先睇戰報/1兵探路
嘟嘟
周 落雷 刮骨 (冇落雷就搵個高發動既頂住先)
陸 白眉 天降
呂 屠几 無當
主打藤甲，非諸葛槍
打甘太程對面有白馬多數比人爆死，嘟嘟冇白馬直接廢一個TIER，太慢

以為要撞州請埋假點知對面淆底又去左西涼

兩隊搞邊隊先？好多蜀槍

蜀槍上50先
你嘟嘟見到諸葛亮都係喊著打

好人有好報

你唔夠紫將唔好演兵無住，因為佢都係個代替戰法

想問下s2用程太甘好定程太陸好

打十賊出圖紙，發覺率都唔算低

冇突技

都好正啦

抽到司馬懿 但係冇曹操 是咪冇用

冇張飛，如果劉比 趙魂 關羽咁組有冇睇頭？

第一次見到 個人排名變動得超快
下晝領先嗰班又突然唔見哂
開服 11 小時 最高勢力 36XX

司馬本身都要拆一隻先用到

新手可以入TMFNFNERUHAS

一齊拿獎勵..估唔到lihkg都有兩個人入左

唔一定

本身諗住課多2000蚊抽卡
但一諗到張絃滿紅就即刻冇左呢個諗法
建議大家可以跟我呢個方法做

我有徐庶陳到劉備張飛

唔用用武 就好似要配暫避同士別
但最好都要配曹操加徐/禇

代代版本甘太程
陸S2要太平道法同周，S3要太平道法同三勢陣

阿萬前車之鑒

都係
唔係1或2
123先有變數

你地係邊到3,4服d戰況？隻game睇人打仲刺激

巴哈.同自己係3.4服咪知

有無 626364服巴打

btw有冇人試過2000fun課金？

一服個霸業藍絲盟

笑咗 屌你又有玩

好多舊驚嘅人喺度

都輸咗九成

個張老師係咪狗嚟?

我巴蜀農夫見到一堆江錦主盟去曬巴蜀

好似真係教書

但係大俠咪又係支那盟

個盟主唔係香港人咩
之前官方有訪問佢

打資源地戰平條件係乜
我淨係死幾條友，對面差唔多死哂都算係戰平

係咩
見佢分盟係用殘體以為係支那仔

8round後兩邊主將未死

依家有隊蜀槍隊
諸 趙 張
張飛四紅
但係劉備岩岩抽到
下季組天槍定繼續蜀槍好？

新手邀請碼 AFSADERNQPNG 歡迎輸入

江東

UFYDEXXUMQOV

一齊拎獎勵啦

咪就係打左 8 回合雙方都殺唔死對方主將囉

屌 , S2 開荒真係好撚難玩
無開荒神角 根本差好撚遠

有無人知用mycard係買邊隻版本

課月卡數喇
My card 課左都抽唔到d咩

咁都俾人pin

叫得天槍點會唔用佢
屌又話會鎖卡嘅

覺得幾好玩
係要慢慢升lv 煩

咁50lv 呢？
覺得s2 節奏會超快

幫佢置頂🔝改善戰鬥力

CNJPNMOAFKLK
新手輸入以上集結令序號，可得魔關羽
（唔好認真）

Btw,
季尾中左曹植，季中水鏡先生
感覺而家好完整！
下季終於內政角色有好選擇

但無開荒神角，又無開荒s技
暫時打算用番而家隊甘寧丁奉後補呂蒙

大喬先係一切

係唔係兩邊都齊戰法

全齊

諸趙張 屌打 劉趙張

諸葛亮好運會完壓所有隊

我係諗緊 諸 趙 張（4火）
定
諸 趙 劉（0火）

因為季2 火度好似勁左好多

劉備打地 開荒一流

但pvp 諸趙張完勝

頭先抽新的卡包,中咗兩隻兀突骨,一個夏侯淵,曹植
哭了

內政都係浮雲

我曹氏兄弟都齊

定其實開完荒
抽龐統（如果抽到）
諸葛亮 拎出黎玩蜀智
再組多隊
都督隊燒司馬盾
劉張 拎黎組桃園盾？

因為仲係季一唔知蜀智威力勁唔勁

NPC 造馬造到 28% 發動率都可以發動 2 次
我 50% 鬼蛇 就 1 次都無

新卡包60抽2隻保底, 仲要黃平

戒賭啦

話說佢唔當係新玩15抽 首抽？

睇你自己，其實好死 有時自己玩d西組合幾過癮

無撚恥到
NPC 17 % 既「流言」發動到混亂
之後 副將打返我主將, 仲要會心一擊
仲要連續 2 回合 ... 打返我主將

屌你老母啦

如果你計埋s2開荒，一定係劉張起手打好個基礎先

之你肯抽既要組幾隊既，蜀智同嘟嘟搶太平道法，共存唔到。

司馬盾 （夠紅就最撚勁）
桃盾/五虎 （關張重疊）
蜀智/嘟嘟 （太平道法重疊）
甘太程
爆頭騎（無曹操版）
群弓

咁樣就可以共存，但係會搶某啲可代替既技
例如甘太程搶嘟嘟白馬咁

我無張角
唔洗考慮太平道法

如果有太平道法
蜀智定都督勁？
但都督剋到司馬盾
好困擾

蜀智嘟嘟同一個強度

我個人會觀察下對家多唔多司馬盾，多既就組嘟嘟

仲有3日結算，終於中朱儁

袁紹 太史慈 朱儁

我未夠30日有袁紹，朱儁同張任食過幾次都再比番我（果陣未知勁）
如果唔食有2－3紅唔識野食左幾轉

朱儁好過好多橙將

我仲有2星期結，希望好似你咁逆天改命

槍
孫策
呂蒙
鄧艾

盾
許褚
郭淮（滿紅）
郭嘉

想組多隊盾隊同槍隊咁樣得唔得
A級戰法差唔多齊（就係無坐守）

打地好似麻麻，戰場未試

咁講啦
我有袁紹 張任 公孫瓚 呂布 想玩群弓

呢到d前輩話，無朱儁唔需要考慮群弓

作為一個由開ser，就係寶可夢嘅人嚟同你講
首先，我哋個盟的確好多牆頭草，為咗個霸業獎勵全部未打就已經跳哂。
其次，初代高層嗰班寶可夢名嘅大陸佬，佢哋以前玩開嗰啲ser進入S2開放所以冇理我哋，我地一打4當時

記住呀，千祈唔好比啲大陸仔做外交

戰狼外交

而家我呂布公孫蔡文等袁紹
無奶技用朱儁打地好傷升唔到lv

不嬲頭果一兩個禮拜打得最激最勢均力敵，之後就會因為人數差距/行動力逐漸拉開個差距，我諗陸服都會有咁嘅情況。所以你前期唔打係度農，咁你當季可以話唔會有咩野玩

想問呂蒙用白毛兵，可唔可以同時引發糾械計窮？

紫將遲早中
btw, 仲未中到審配(坐守孤城)

正, 袁紹+張任+朱儁, 我覺得麻麻, 始終有2隻紫將
如果公孫瓚<>張任, 就good fit
又有得首2回合全體先攻

邊個係世界頻道叫我
唔係以為我會自爆咁on9下哇

原來呢到巴蜀西涼寶可漢室都有人

想問S2有無得改名？

問題係無朱儁

等吓啦, 公孫瓚點都難中過朱儁

無當飛軍朱雋謎之大力
公孫的確比張任好用 但一般第一將公孫都會拆比主弓隊吧

孫策鄧艾
戰功寶寶

500 金珠

隊槍建議收手唔好諗

係咪有體檢
我群有 袁紹 呂布 公孫瓚 張任 貂蟬
硬係覺得袁呂貂有得玩，你點睇？

睇吓課長夠唔夠多，同埋開戰時每個盟動員到幾多人力囉
未必唔夠打，而且有關卡守住，靠課長都夠做

我廿四小時徵兵咁濟
得萬頭勢

點解可以 28 小時... 就有成 7500 勢力 ...
好撚痴線 ...

關羽白眉放3技？

貂蟬兵種太垃圾，前面賽季冇得玩，你個情況玩袁呂公好過
三戰去到後面砌隊好玩好多，有得砌ABC隊又有提升兵種既道具，到時貂蟬就有用

可以參考下依隊，SORRY係殘體字，後面賽季得大陸攻略

無分別

好
而家貂收埋左去做覺醒材料，有需要先拎出嚟

終於抽到2趙雲, 不過仲係無司馬

巴打係咩ser

宜家入坑係咪太遲，等新ser先玩?

賭仔一問：
24小時限時卡包，係咪連抽三十次，先有一隻保底...？
即係948玉壁x30次...？

日日都有新ser

948係當5抽

請問巴打，即係最多948x6
就有一隻橙？
限時卡包都係？
想抽爆司馬，屌。

係 我自己都會抽果個包，唔會抽霸業包

魏盾既話點睇

個魏盾諗緊用滕甲兵定陷陣營好
好似好多吳弓，滕甲一燒就pk

開荒用陷陣先

冇人叫你撞落去，藤甲撞騎都唔會好傷

甘寧開荒用咩好
副將太史帶左折衝+兵無

最好用橫掃，輕勇高機率瞬發技

霸業唔係20抽包最少兩隻5星，其他4星咩？

有料，唔知你地係咪會撐到季尾

上網睇片抽冇邊個有好下場

同埋我好多卡果個包既都未有

得一隻關羽
係咪應該照拆
本身蜀騎槍得馬超馬雲
輕勇好難抽
朱俊2隻滿紅都未抽到

呢個真
最撚多就係張紘同垃圾姊妹花

得一隻唔好拆咁痴線呀，用落鳳/避實都好

關羽好勁

抽大池仲好 +1

但我想要司馬張遼
張姬都可以拆技丫

群弓得A技咁砌好冇
袁-天降火雨,禦屏
陳宮-妖術,偃旗息鼓
朱儁哥-料事,風聲

歷戰：司馬懿(已有曹老闆砌魏盾)，張紘(食屎)，馬雲祿(食屎)，張姬(拆技俾樂進)，陳宮(勉強試吓群弓)
割據: 孫尚香(???)
霸業: 張遼(爆頭騎？)，龐統(有趙雲關羽可以組)

如果咁都抽中食屎個2個就棄game

岩岩down 隻game, down 埋電腦版但scan 極qr code 佢都唔俾我登入 係咁彈句咩閱讀協議出黎 有冇巴打知點fix

袁陳朱要D回合數先勁，最好有坐守

巴打千祈唔好睇小隻game

屌佢啦8個入面有3個想要，有3個都接受，唔信咁都要俾食屎個兩隻俾我

開荒開到灰
個位置閪撚到

群弓有
袁紹, 滿紅朱儁

第三隻用
滿紅張任
華陀 好?

已經有白馬 同 無當

我20抽得 馬雲 香香
畀你參考

大家下季攬炒

袁-禦屏 改做坐守囉
袁全加智得唔得?

開荒易中火囉，6地又睇唔到後面個隊係咩

滿紅張任
有8%加成

頂

有孫尚香 仲想點

有冇撞州？萬幾勢好正常，除非你紅劉張就可能好易上勢

如果 S1獎勵包 , 第 3 抽已經係橙
咁係咪要第 13 抽先再保底 ?

依隻係咪s3 s4先上得

新玩家集結令活動輸入MNNXPFJNGIRI
互拎

哎

而家先玩 會唔會遲?

遊戲商：唔會

買ac玩好過課

真同樣金額得到嘅將好好多

你地課左幾多錢？

有無話咩將學左兵書先？ 銅幣真係唔夠
技都未10lv

江東個盟主個名臭撚晒啦成個ser lol, 聽聞107又係佢

唔緊要啦 咪大家攬炒 下季107 108 109 土匪大聯盟

至少月卡

課咗過皮

謝謝課長讓我們有遊戲玩

我課左1200左右
不過有起碼800未用

客咩氣

2隻添

有冇巴打知點搞

有d 19 武將一定要食反自己先有用

推 升齊技先學兵書？

抽到2隻司馬 有曹操
但無曹仁 華陀
係咪一定要用郭准

我知，我羨慕下姐
無司馬又話唔使玩盾
抽到又話要2隻先真
未開始抽已經谷鳩氣

抽囉好死嫁呢啲野

超水準抽卡

中兩隻太史慈幾好啦

真係好佩服細盟對抗大盟
主要官員都俘哂都唔放棄
我真係一d歸屬感都冇
見住盟主比人圍都冇感覺
有朋友一齊玩同冇真係好大分別

抽多隻吳弓可以拆左夏侯淵出萬箭

希望用月卡慢慢抽到

4星吳國都唔少將好用，組國家隊都OK，主要係缺白馬

劉備：八門+孤城
張飛：盛氣+落鳳
趙雲：破陣+？？
咁組得唔得

盛氣掉比劉做工具人，趙做主將用槍，空既技位上
趙 破陣+卧薪>橫掃>所向>落鳳/輕勇
張 兩種玩法，文武+絕地或橫掃+落鳳/輕勇

有無9服10服的人玩緊 想跳盟

真係睇你個人點炸，打機就係可以識朋友，同一個盟玩耐左咪可以做朋友囉，輸就一季。
今季唔得咪農到下季成班一齊入人地盟打

趙雲：破陣+落鳳
劉備： 盛氣+孤城
張飛：輕勇+ 避實？
冇臥薪/橫掃/所向/絕地
可以拆文武

冇絕地唔洗拆文武，避實/不辱/縱兵算係次一等

屌你我下季都係請人開荒算30個鐘開緊7地

可能幾個谷一個
3,4個打7地

應該唔係 頭3有2個都係呢個代練我接近0失誤30個鐘先岩岩開6 中間訓左8個鐘

唔知收幾錢

on9 game

搵食姐

如果一百幾十比人開好過 攰到仆街

同買AC一樣
課幾千得垃圾橙
買幾百有三王

我覺得無可能咁平...

成隻game（除左課金嘅力度）
最重要就係初期開荒，
課長一大pack 成700蚊都肯俾，
仲要過千過萬都唔少，

代開荒無番3pack 個價錢
我諗無人幫你開荒，
認真開果隻，求其開另計

曹操司馬係咪魏騎必備
得張遼曹仁許諸徐晃夏侯惇呢5隻

呢個pool有咩好抽？
暫時玩緊關二哥

打成點？

呢個pool啲人都係抽趙雲為主
再唔係就周瑜
不過如果唔係重課唔太建議抽呢啲pool
因為保底係另計

趙雲陸遜甘寧
刮骨八門萬箭

司馬係盾

睇你好唔好彩，會俾人認住，打到仆街

比起其他呢個最抵抽 真係無用得兩三隻

5抽中曹仁
呢隻係咪冇用

無雙？

過到試煉最後個兩關既隊，係咪即係配得平衡，可以上場用？

試左好多次，呢隊先過到

試下用手機入咗先 或者你有無下載錯臺灣

都要有咁上下既卡 不過我都想搵搵

求教點砌好
一隊吳隊? 用邊個好 甘寧搭邊個好 程普? 孫權? 陸遜?
另一隊關羽夏候惇樂進 騎隊?

我手機係港澳版 電腦搵唔到港澳版link, 有入game 玩住再試都唔得

好似港澳無手腦

電腦*

有架
我都係新玩今日用到

Download個幾百mb既exe就得

新手今日入坑 有冇得加盟

AFSADERNQPNG
新手邀請碼歡迎輸入

八門唔用？
另外仲有華佗可以拆

我都係DOWN 呢個啊但唔知點解登入唔到

都唔洗點紅，開荒真係鬥唔訓同穩陣

劉趙張 要有二張先快速開地
呢到都阻咗唔少人

咁我就唔清楚個情況係點，可能係software 上既問題

Btw有冇人係新ser 145服

用緊劉張 抽中張遼
冇其他蜀 之後入唔入到隊
定用甘寧入隊好啲
甘寧張遼都有多一隻 進唔進階好

劉甘張遼

利申：試煉50lv實測過
用張飛過唔到

甘寧，張遼博爆頭

劉係關鍵，張趙好多代替品
我劉備徐晃開都好順，40個鐘開7

用緊劉備 張飛 諸葛 係咪唔洗刻意去抽趙雲

有錢緊係好架

趙主我唔鍾意用八門，因為有啲浪費個先攻，不過都要實測先知

刮骨換到坐守都係個升級

望都望早d 抽橙唔洗保底啦下麻？
你真係諗住廿抽2金最開心？

試試佢先
十分感謝

終於過到10地

許豬+張遼+夏侯惇魏騎得唔得
戰損會唔會好高

張遼好食戰法同好難練Lv

新手想問名聲係點升？

1）自動每6分鐘加1點=10個鐘100點
2）解任務

新手可以入我嘅集結令CNJPNMOAFKLK，唔知有乜獎勵

屌,玩撚到燥底
成個盟都痴9線
2萬幾勢力,唔放地不得至,仲要係巴蜀搶9埋自己友地
2萬幾勢,唔入關中自己打7-9地
留係巴蜀搶D發育緊既盟友地 我辛辛苦苦鋪完路
等回體就去打個6同7級地 轉個頭開返GAME,就見到比人霸左
屌那星,係個盟到講完,有人標8級地比我話放比我,但我自己本身都唔夠打
叫D去左關中既人放返巴蜀堆5-7級出黎,無人理
真係痴9線,次次攻城預備同人打就話要預備點點點
我打完5隊1主3車 1留城 2車3將,1車2將
就比人問點解會咁,嬲嬲地,一野爆出黎,但都係無人放地,自己慢慢鋪路去搵

陸冇周好難用？應該係孫甘程，有冇戰法

咁忍得手攞喺度冇息架喎

搭單問

用緊 陸遜 公孫 袁紹

洗唔洗放啲天降火雨 機略縱橫之類？

有放火就快啲連營全家(？)

但係啲技搶陸嘅火，少回合又低傷

拎咗個大pack首儲先，準備s2個時用
如果s2抽唔到好嘢，到時候都仲有個refreshed 首儲😂

其實好唔忍得
已經抽左好多，不過就係抽到呂布之後發現根本抽完都無時間練即係而家抽同s2開波抽都無分別就放棄等s2

終於抽齊 甘太程 都督隊
月卡養吓生 抽免費算

定抽埋半價好啲

農夫盟嚟？
我最後一日都仲打緊交

求建議應該點組

天降機略太雞肋，我寧願放招直傷技都唔打聯動，但係你自己都觀察下戰報先

同埋袁既主將效果勁過陸好多

梗係抽，我唔信你上面兩隊齊戰法

真，依隻game無論抽卡手定打架都好考耐性

趙雲單刷上35級先， 趙關張
之後曹操 玩騎玩盾

華陀 傳承比曹操食，曹丕傳比張飛

仲要係自己睇住倉庫有關二哥同呂布, 但未配技未覺醒未有LV落唔到場, 仲心癢DKLM

大五虎 趙關張 優先
要拆孫策，曹丕

雜盾 曹操 黃忠 曹仁
或魏騎 曹 樂 曹
兩隊都唔夠輸出

吳隊組合麻麻地

屌佢老母班死課長
新手期一完

班垃圾 3 個盟就同我地開拖
依家混戰中 我個城被打
但我殺退左佢架攻車

我S1用曹丕做主政, S2係唔係應該拆佢技呢?
我4個內政金將, 曹植曹丕小喬荀彧, 4個我都侯住佢地D技

有咩a戰法，除咗風聲

本身係
袁 天火
陸 機略 白眉
公孫 不辱

無東城衛

曹丕唔急就等s1成就包出唔出顏良，如果唔係拆左先就戇鳩了，去到影響生死存亡急用就拆啦

小喬你有智將岩用就拆爆，另外兩隻拆左都冇咩用

賣一服帳號
有程普在袁紹肚內
有八門籐甲

最智係曹操了, 打算俾杯蛇/坐守/禦敵 3揀二, 咁唔搞小喬

你係主隊唔夠將覺醒？咁樣可以考慮朱儁換陸，少招技真係差好遠，同埋會湊到國家隊10%

陸勁咁多都換走

不過我都無朱儁

唔只我一個咁黑

覺醒唔到真係差好遠，打少隻手咁，至少朱儁4星覺醒到

點算齊
我課唔少㗎都

好似冇陸遜傳承嗰招 冇無當算唔算

白馬留俾甘太程好啲？

咁早打有咩用

送多啲東城衛喇

Btw我戰法唔擺放火技？

我想問下戰法有咩推薦

如果差別唔係差太遠廢事追 我server差唔多開群雄卡包

我 30 格外白痴仔 凌晨搶哂我啲 5 級地
之後 搭正 10 點, 佢地個盟 + 分盟 全體攻擊我盟不同既城 (包括我)

之後我用空城計殺退佢 1 攻城 1 隊 4400 弓兵, 我個城當然無被攻下啦

之後我們個大盟反攻, 出兵秒殺 俘虜左佢盟主個城

點解仲會有州內戰呢啲情況

我想講118服30日
仲打緊上洛
由第7日開始

S2 嘛, 撞州呀,
佢地係 S1 server 排第 2 既盟
我地係 S1 既大聯盟

太睇看我地 屌佢老味 發我地啲課長發力佢地就等棄 game

撞洲囉
打到仆街

20抽兩金 一龐統一張遼

有無當嘛

我都唔知算唔算係
依家夾河北去剷荊同江東
但自己盟既同一洲入邊又唔係最多人
終至依家巴蜀有2個盟 1個13x人,但好似東邊d戰爭唔關佢地事咁
佢地照樣係巴蜀內打城同去西涼搵資源
而我果個盟,就得9x人,有部分人去左關中,仲有一大部留係巴蜀內鬥搶自己人資源
屌佢,咁樣玩落去,點閪樣發育上去
仲話想分線打 仲點分呀,人數已經唔夠多,又唔知點解收唔到人
跟手仲要為左同人打停攻城

曹彰 文聘 徐晃 許褚 典偉

超好啦A技咁齊 但食左啲咩
點解孫家肥料仲係度
淵建議帶強攻

骨哥放題

緊係冇啦

推

想問點樣升領地上限？ 我冇得再攻佔

等聲望，每100點加一塊地
期間可以放棄低級地換高級地
有啲主線任務可以加聲望，優先解
（加聲望嘅支線唔好解住）

有無人收s144 首抽帳號
有甘寧 趙雲 本身只係想解新人集結

發現S2都係多天槍
吳弓司馬盾都唔多夠打

群弓打鳩佢
朱儁配無當，
就算鸁唔倒都打殘佢啦

用到s3都可以 打交無咁惡姐

有啲苦惱 想組第三隊

郭淮 坐守/料事 陷陣 滿紅 坐智
曹彰 縱兵 不辱 滿紅 全武/速
徐晃 輕勇 騎虎 全武

其實我有曹操但擺左落魏騎
冇許禇曹仁典偉
騎虎陷陣會唔會好troll
但騎虎其實都係35%禁療
有藤甲但舊服用後感極差
如果用藤甲
郭淮藤甲 第二招帶乜好

Cls

唔係個個都有劉關張

司馬盾要等s3先完全體

歐到仆街cls，我都好撚震驚

你係唔係系統契仔

唉，本身玩緊果個就成日中垃圾，呢d細號歐到咁都無用

袁貂朱儁張任群弓配無當真係穩到仆街，
打10賊經常1穿2.3
連正規3橙配A技嘅隊都無佢咁勁

竟然有得入資源州都唔入

幾lv 咩技

想知袁紹 公孫 陸遜隊

放唔放火技好？

無s技

坐守？禦敵？縱兵落鳳不辱？

巴打分享下

77服4盟今晚打洛陽
大家鬥運氣

屌 真係好撚煩
S2 做左 1 日農夫咋

個個都講到S2咁得人驚

得我講咋嘛
唔係咩

無土地法既盟 都係垃圾 / 中細盟
唔好哂時間

唔係，個個都講到開荒48小時要不眠不休咁發展，然後一過咗新手期就係不眠不休咁開戰
我撞正個幾日忙

袁紹（全智） 朱儁 張任
料事如神 無當 縱兵
（未覺醒） 聲東 白眉

之前我試過袁紹1速配進言，淨化，但好似無咁穩
但配合聲東減速，淨化加速加智加武，多數都做到張任先手控制

遲下我會試下袁紹全攻配騎虎
另一招未諗倒住、如果有文武應該幾夾騎虎

啲仆街個個請工作室代練 24小時上線玩 我就要返工同訓覺 有撚病

當初講到好撚有系統
要過幾多勢力先好入關中,跟住要放返巴蜀資源出黎
到頭黎都唔撚係,屌佢

都唔知仲可以入乜野盟
河北大盟,好多高戰隊,個個1隊撞走人地幾隊
入唔到去

打個機咋,d人玩撚到真打杖咁
就算真係有錢分呀,分得幾多錢
為左咁樣去博條命

趙雲同夏候惇應該練邊隻先？
另外趙雲配援助+落鳳or後發制人好？

一定係趙雲
單刷就 救援+反發

iphone ipad 電腦三個AC一齊開
代練工作室就38蚊一日 為咗贏唔止課金滿紅 仲要比個AC人玩
就係為咗滿足自己個帳可以屌打人

問多少少，我應該點組隊？
上網睇左好多推薦組合 但係好多都差1-2隻武將

38蚊一日又唔貴嘅，開荒都係兩日姐

不過俾人開荒又俾人砌將，要唔要俾埋人打仗俾埋人係盟頻吹水呀

啲課長超癲囉 唔駛返工返學 全日係咁煩鳩住人

玩遊戲定畀遊戲玩 ?

其實差好遠
趙雲正係免控+唔係弱智已經穏定好多

係, 啲代練多撚到

今朝打我嗰個, 用曹操 (2紅) + 夏候淵 (4紅) 頂級戰法 開荒
6000 兵打 5 級地 先 100 ~ 200 兵損
唔怪得快撚到

假如有三隻趙雲，可平天下

咪係
開個荒又要比人
2日後又話24小時去狂俘虜人
跟手又攻城,又守城
咁其實同比錢人幫你打機無分別

同支那仔玩FIFA一樣,純粹比錢抽卡享受左個抽卡過程先
跟係再比錢人去打WL
每個星期開獎抽卡

點解要咁做,純粹想抽卡,不如搞代抽算啦

佢地已經代入左,真正既打杖

正如我啲身經百戰既盟友所講
咁早俘虜人都唔知為乜 , 成班傻仔 S2 第3 日毛都未出齊就打人啲城
俘虜完 安心做農夫打地仲正啦 無後顧之憂

周瑜甘寧程普呂蒙孫尚香孫堅
冇陸遜又冇太史，如果想砌兩隊（2隊可以唔用吳）點配好

唯有希望下次卡包出

仲未計俘虜可以等機會群起反Cup 根本唔係正路

今日新手玩
想問入盟係咪一定要加wechat 唔想用但比人叫加

老散唔洗攪咁多野
睇email法令就夠

仲有內鬼通風報信 勁撚黑人憎

五虎上網好多攻略，個分別都係關帶控定張帶控，個人推薦關帶控，因為張穩定過關幾倍。

趙 破陣 卧薪>所向>輕勇/落鳳
關 盛氣 縱兵
張 橫掃 輕勇/落鳳>不辱/暴斂

唔一定跟依套，網上各有各好，走投無路要帶暴斂，關要快過張食個暴斂效果

第二隊
曹操 可帶回血技，減傷技，兵種技
黃忠 白眉 再帶你五虎用剩既主動兵刃
曹仁 後發，兵種，自癒，魅惑都得

如果換樂進帶 魯莽/淨化/兵種/禦敵

轉第二個盟

被俘虜後,可以開心農場同入去吹住水等下季

點解會係WE柒?
唔係應該叫加奶既咩?
定係玩緊陸服?

今朝課完千幾，終於中張遼同司馬懿

香港app store港澳版
轉盟先咁

組雜騎

趙 破陣 騎虎
呂 手起 彎弓
夏 唇槍 後發

隊野特別既位係用呂1技同夏嘲諷食普攻去觸發騎虎，但係招技非必要同不泛用，最後先演出黎

演練優先：破陣>手起>彎弓>後發>唇槍>騎虎

唇槍未演果陣用b級嘲諷即可

怕騎虎冇用直接演化落鳳，戰法強度直逼s技

開荒有咩樂趣

好歐

你睇返我之前d post 就知我係非洲人

叫你加wechat多數呃人叫你轉game

同你一樣

分城有咩用？

-卡位擋路，擋馬頭
-開小隊推地
-加內政
-徵兵

Eg. 主城叫牛亦凡，分城：牛亦几

想問如s1個武將進階左，s2係咪都會保留返係度？

開荒完,打城仲要比人代玩埋,仲有咩樂趣?

明白曬 唔該
一直都唔知點放好，感覺上又無劉備 華陀做補師

盟友輕鬆救啦 驚閪

S2選州有無咩心得,
如果唔想同本身個服大佬同一州

要組隊就了解下武將特性，你個情況就係

趙有自帶洞察加屬，適合帶準備一回合既技唔比人斷，避免帶活用唔到佢高屬性既技

呂高武力1技帶多段平砍，岩帶傷害突擊技，所以上面彎弓都唔係好合適，只勝在易入手同泛用性高

夏要帶嘲唔洗講啦，但係唔好當佢主⻆用，做工具人帶下兵種/減傷都可以

好多勁隊都冇補，五虎吳弓一樣勁，只係續戰力一定差，合理配技打克兵雜隊都有得玩

你講出重點

咪唔好同佢同州囉

佢地揀咩州已經知道,
只係想知有冇話咩州S2多人揀D之類

八門金鎖個減傷
可以 同禦敵個減傷 疊加吧 ?

係咪所有戰法減傷 都可以疊加 ?

趁未結算
開小號去合併既服打探下囉

你自己計下你會同咩服合
3 合 1

56 57 58 合
如此類推

屌
退完再入新盟 又係加wechat

山東，因為盾有加成

通常係 LINE 架喎
你咩server 咁多蝗

真係一啲啲
騎可以剋盾, 但西涼又唔見得多人 可能騎好難齊人呱

司馬盾啊，求其都打爆你乜騎物騎啦

山東盾兵，河北槍兵，江東弓兵，西涼騎兵速度，其他兩州巴蜀荊州冇用

第二季多人搶住去咪江東山東河北

今日新ser
玩江東
江東最大2個盟都係加wechat

西涼加騎速渣緊係唔係重點州

有冇好嘢？

老實講，拎去叫雞好過

早知我去西涼啦
起碼可以農 2 星期
依家農 2日

最好農咪西荊巴其他嗰啲戰亂之地

西涼係BULL SHIT

Why not both ?

諗左幾個陣營配搭，有無巴打幫手睇下邊個好

1
趙雲
許褚
呂蒙

夏候
程昱
郭嘉

2
趙雲
夏候
程昱

許褚
郭淮（4紅）（有陷陣同滕甲）
郭嘉

拎呢堆試下試煉50lv就知

你成日提倡呢個測試方法

過到唔一定得，但過唔到就一定唔得

要用戰法點又要覺醒，邊有咁多資源試

今晚玩曹植

冇戰法，冇覺醒上唔到場
最多都係打守城兵

拎50Lv 試隊，我發現曹魏族將點都過唔到豬角 之後發現甘興霸真係好撚勁

無曹植 得呢堆垃圾

Help

意思係無咁多資源去試覺醒完又唔岩等10日先重塑到

而家本身有
趙雲 夏候 程昱
公孫 呂布 蔡文（等袁紹黎換）
想開多第3隊

天降機略太雞肋，我寧願放招直傷技都唔打聯動，但係你自己都觀察下戰報先
上面有提，我唔會放，但係唔知成效

咁多正野既你
又劉備又甘寧

暫時40lv打7地，每次發動燒2千多啲，機略都差唔多
合格嗎？

仲要睇幫焚營左幾多次，啲火重疊又損失幾多傷害，火雨有冇成日比人斷
其次我覺得打地你去到最後實打到，反而係PVP既表現如何先係重點

“啲火重疊又損失幾多傷害”
講得好啱
同埋想減少戰損

暫時4個技位
袁 主將(力) 禦敵
公孫(力) 不辱
陸(智) 機略 坐守

用住先希望有生之年執到隊完整嘟嘟隊

徐庶，配偃旗，料事得唔得？
定放棄佢

隻英冇咩用

堆干擾好似好痛咁

LV 32 曹操 (2 紅) + 夏候淵 (4紅) 「騎」
曹 : 盛氣凌敵 , 暫避其鋒
夏 : 強攻 , 魯莾

盛氣凌敵 + 暫避其鋒 好撚屈機呀屌
要點做先好 ?

join them

雪糕仔直播緊
9服打10服

有冇656667巴打？

有無想收S144 趙雲+甘寧 首抽號？
仲有首儲 35小時新手期可開荒
有興趣可留tg 走8591hk

個號刷新人集結抽番黎，唔玩又好哂，睇下有無人買

邊個贏緊?

睇個勢就10服

輸咪輸 有贏家一定有輸家
下季風水輪流轉呢

不過識到一班人嚟打機真係好正

而家個盟啲人走哂得返我一個

今日個第一盟嚟我盟啲城，畀我卡車撞走咗幾十架車，啱啱有人同我講個盟嘅副盟嬲到爆血管，要搵人圍我主城，圍拒馬箭塔

不過其實我都係日日上去搵刺激，冇野搞都係等下季

不過諗起佢咁嬲唔知點解有啲開心

圍完就起兵走佬 再食佢地啲地

呢三件廢青，有冇得上場玩下

有無巴打知，
甘孫香太or孫孫香太 ?
齊戰法

9服內鬥, 10服完勝

原三服打到9彩.連登都無乜點上.第一季岩岩玩乜都唔識做左一季農夫.今季入左大盟真係去前線打先知原來勁多野玩..派假兵.駐守橫掃千軍..估對方真兵定假兵自己撒唔撒etc.
有人控到1LV兵玩到對方無體/引佢去比相剋友軍駐守一野掃晒

冇啊仲第一季

基本野ja wor
玩左無限解俘虜，贖回 卡碼頭大法未？

溫馨提示，起個2萬1雙箭塔

上季無打過交唔識..你招即係咁樣可以狂免戰?
仲有咩戰場1on1招可以教小弟.我頭幾次得過勇字.
咩都死衝..成日一野無晒成隊兵..10秒就等幾個鐘..
而家好少少.但都係成日死.同埋我戰力低

我都好廢，死都得多就識
我個服而家30日，仲打緊上洛就知打左幾多日來來回回

我覺得攻一個被佔既關口係地獄級別
可以既話盡快拎左個西域，上洛個種關口

有時唔係你想沖就沖
對面成堆奶槍，又拒馬，又駐守
真係得個等字，要逐格逐格推

同埋睇個指揮識唔識玩兩邊夾擊推地，
拉空d高戰
利申：被拉散個堆

2個盟大戰，睇分身人數，同課長
3個盟圍屌1個大盟戰，睇進攻磨徵兵時間

琴日先慘..徵好晒兵..企左後D位..幾隊一齊諗住控好D..一起身.比人推左勁遠..兵營都爆埋..睇戰報死Q晒..

我成日搏佢係敢死隊..拉長線碰碰車..繞路去後排咁做好爽

係咪獨步呀

都係齊隊差招技

孫尚香 s4先會上 (有周泰)

唔係.但友盟

齊邊隊

都督諗抽唔抽多隻陸遜好
唔知俾咩技佢好 得風助
未換到洛陽大火住

但可以抽到佢得s2?

上去個服世頻放$500應該有人要

陣地戰就係，關口保護戰，唔work

甘太程 劉關張 司馬盾 都督差呂蒙

呢隊係咪可以玩1兵大法？

呂蒙盾第一回合，解決後手問題
逢紀自爆500傷

我決定以後都跟金龍打七原

同一個戰法只可以比一個武將？

例如： 一開始我將自癒比左孫堅，之後想比趙雲，諗住拆一個董襲，但佢又唔比拆，係趙雲果到禁學習，又話學習次數不足

戰法唔可以重複，可以重複咪課長玩晒

金龍同上一季比係有進步
但實力相比之下都係好縣殊
開頭仲寄望下水鏡可以拖到一星期
點知3日就比王者打爆

爆完之後得返巴同西涼
今晚比王者爆埋西城就可以等轉俠客

唯有等下次合服實力再拉平均d

聽落好冇癮，好彩一早走左冇玩3ser

一齊轉俠客搶鳩7原班撚樣

點解打地個時，武將冇育成點數？

乜野叫育成點數？
每10lv有10點可以自由加加

姐係s2 吳弓T0都仲係甘太程？

打1-10地個時，武將出技都唔撚跟速排既
我明明加好個速度
但戰報都係show原來個數值

我有隻孫權白板，發現孫權其實唔紅好廢
成長太低

金龍好似拖緊王者 主力打獨步果邊
其實金龍都好勁架個個課長又成日打夜戰

叫做拖左2日囉 但對大局無影響

一星期內會比人趕返入巴啦

無計S武將x1.2 數值？
城建？
裝備特效？
自己睇戰報啦屌

獨步王者七原係人多啫下季合多個服就正常返

課長又點?佢地果邊抽親野都閪黑既
唔好話每人10萬,每人50萬掉落去S2,抽極都閪既
點重課都無用啦

香掘起係s4吳騎

S2，3 要上佢做打手都唔失禮，而且用既戰法都可以好平民

第一季剩係農乜都唔識，第二季一開波就俾水鏡玩到9彩，一開頭明明有人數優勢都打得勁辛苦，係後尾慢慢個人數優勢先出翻黎

分身分身分身，重要既講三次

陳宮係咪可以當法正用

開荒工具人用陳宮定滿紅張寶好

上季已經講多洛躍可以淹死課長

我覺得陳宮好過張寶

有冇原 5 服兄弟係到
利申 : 武德含撚

盟1對1，1對2既時候分身好緊要
1對3-4分身會開唔切

咁多隊
我得 張飛黃忠法正 甘太程 都督 平民弓

差咩技咁

真係咪講笑，佢幾條友好似少林寺18銅人咁舞黎舞去，之後主力一撞埋去得1兵真係屌出聲

水鏡啲課長先癲，好多15紅，要一路打一路幫佢地刷戰功

過哂檔啦乜撚嘢劉贏政同查寶，之前扮撚哂正氣，投敵最撚快係佢哋

d課長好鍾意整隊假天槍出黎
屌你我個盟既第一盟，個個24小時拆野佔地唔撚洗訓，半夜都推緊，人人影分身玩撚咩

我兩隊主力啲技咁樣砌okay嗎？

我果服既第一盟個個都唔洗訓咁

係咪本身4服整合問題，上季冇解決嘅野留到今季

魏盾無許褚？我見人用許褚曹操典韋好撚勁

冇藤甲上鋒矢主將好易死

天槍你都係差一隻孫權同紅度

魏冇郭嘉冇曹操，建議轉弓兵
唔好哂時間練魏騎

當初未有曹操, 中咗許豬9秒9殺咗佢拎招技...家陣有D後悔... 因為家陣中埋馬超放咗晌度...

好多課長可能有大號 玩頭一批 S2 既合併

搞到我依邊.. S2 先 4 日 ... 個盟就無乜活人

我冇藤甲呀

唔好亂食技呀，寧願做住肥料先

有曹操呀, 所以玩盾..
郭嘉都有, 放咗晌度冇用到

所以而家我都唔敢亂拆..

盟友呢隊減傷推到盡哂都蝕到入肉

我有滕甲同陷陣，但就係無曹操隻game真係明玩野

打槍戰平算係咁啦

有劉備張飛徐庶，冇趙雲關羽

你望下幾多兵打幾多兵

趙雲中左2件，但就係無其他蜀將

隻game剋兵種好難打，除非滿紅齊技

我覺得普通既魏一係唔好出
一出既話轉哂做減傷弓

出騎冇撚用，出槍食屎，出盾冇輸出擋唔到嘟嘟隊

都係兵種 高順公孫讚

我個服打左好多場交，兵種用法大概係:

兵種輸出最高,出現率最多：
弓、槍

打高級箭塔：
盾兵

騎on99 , 話克桃園盾，有幾多人用桃園盾

無 課得多呢家優勢咪大少少遲下個個黑科技隊

公孫 呂布 程昱 （雜弓）
效果又唔差招十面埋伏係咁出

我用雜騎好痛苦，無同國加成，諗住轉雜槍算

S2見好多 大家都用劉備張飛開荒

我自己都用緊，劉備自帶陷陣，盛氣

個10%算尻掃
曹仁，夏侯X2 夠有10%
我配埋頂級戰法，上到場咪係又被人秒

係嗰幾友條賤啫，又篤灰又狗一個上季就誓神劈願幫水鏡含到雪雪聲，扮哂大家姐，今季打輸即刻做狗啦

人人都有隊高紅桃園盾 攻城百幾隊互片都係桃園盾大戰

抽唔到呂蒙

同埋我發覺隻game無奶技0續戰＝含得

但你有奶就輸出變低

呢個真好難搞

玩耐左覺得奶唔太種要，堆buff 先緊要
不過一定要有奶

300人打千幾人
幾隊平民夠trade走一隊滿紅
唔似其他服整合完就開心農場都季尾 其實都唔係冇癮

我同你差唔多 我落埋鋒矢陣

我隻趙雲好尷尬，又無槍又無蜀人

金龍300人左右 計埋水鏡同不算戰力既傾國 都可以捱耐過上季既

亦都冇月英

我都有呢個問題
季尾先有關二哥, 不過蜀都係得2隻, 好尷尬

我見人用曹操，趙雲，呂布

三隻好勁

屌係唔係呀, 我三隻都有wor!

我而家係曹操趙雲樂進, 都幾OK唔錯, 係有時候打T0會HIHI

有曹操先得架屌

曹操是重點

因為你唔用呂布
呂有用黎抽豬角出黎爆頭

郭嘉頂住先

用呂布未必贏，但唔用就一定輸

甘寧，呂蒙，劉備/夏侯 弓隊ok?
冇程

聽日有袁紹，
用甘，呂，袁ok?

呂布同關羽都係季尾先有嘛

盛氣放邊隊好

有冇打過奶槍，嘟嘟弓！

未，但應該唔夠打

渣嫁，撞過方知騎廢

真
未玩之前好想玩騎
玩落發現騎咁弱勢，好撚慘

呢個就諗住
許褚 輕勇＋暴斂
郭淮 千里馳援＋滕甲
郭嘉 暫避＋料事如神

但好似無輸出

唉屌好想棄騎

趙雲呂蒙許褚 玩槍點睇

屌，我諗撚到
趙雲 許褚 蔡文

開頭我都唔信，想以自己咁多年戰略育成經驗博一博....

點知原來真係咁廢

弓弓弓，總之咩撚唔岩用，就轉左佢弓

夏候用落真係得開荒有用，上戰場好無存在感

差孔明....

三國史上騎兵最強幾個...
無雙呂布, 做左弓兵
西涼錦馬超, 無得出場
虎豹騎, 得個樣

慘撚到

想玩騎忍下，s3開始有起色

諗多左啦，呂布比人爆死就有
成日比人奪魂完決鬥趙雲打人rj比人打痛到爆

屌馬超殺到曹操割鬚棄袍呀! 呢隻game成個傻仔咁

我睇盟嘅人share 戰報，
睇人d呂布打10賊定10地決鬥馬超，連結兩回合，
又見過決鬥甘寧，甘寧下下爆擊咁濟
其他走去決鬥帶有後發制人嘅都有唔少，食住呂布
睇完戰報我已經無興趣練佢，
On9到震

呂布依家真係幾廢，但係s3出左三勢陣佢直接T0，不過唔知有幾多人涯到過去

上隊掛
盛氣左人地夏侯點反擊

諸葛
張飛
趙雲

無杯蛇奪魂 拆唔拆華陀畀諸葛
趙雲用緊破陣橫掃 拆唔拆唯一孫權畀佢

吳本身有周瑜 孫權 香香
無太史 無程普

二隊又係群弓

文武?? 袁紹
無當?? 朱儁
縱兵白眉 張任

唉，一代戰神呂布陰撚公
隻呂布上戰場一般，又要換

S2 悶撚過 S1 好多
唔怪得咁多課長課左咁多都棄

難度大 進度慢 仲要班死煩膠阻住哂

1個閪黑既人,抽極都唔中核心將
成隊野就係差1將,你都整唔到天槍隊啦
內政將比你滿紅其他比你中得1隻
天槍隊同你講無諸葛亮 課1球都無用啦
比你所有戰法演練好哂,就係咁樣差隻人 無諸葛亮無劉備,你課完個優勢係邊到?

明明4服700-800人，輸佈局，派去山東嗰班等於自殺，派小雞去江東諗住拖，高戰就係高戰，但無指揮一樣，連七原個分盟都打唔贏，俾人成個割開一忽忽食。個盟主都俾人三清埋怪人不如怪自己

其實300人點同千幾人打?
我計你1千人
你300果邊每人10隊,都係得3千隊
人地果邊比多d 600人,每人5隊同你磨體
人地都仲有400人,成2千隊兵, 全部玩哂車 分散去打你
你300人真係一鋪比人炒起

出生地差真係慘
上面係條河過唔到
下面啲地又比人霸晒

真，我而家第一季個盟都係咁，幾件滿紅高戰，但無指揮，垃圾到當自己玩無雙咩下下就話衝出去殺人

300人如果可以盡量集中係一兩個郡死守D要道
例如碼頭之類
或者可以頂到一排既

玩撚到無癮等過檔算

呢種有三四個死士 trade走佢隊滿紅隊
後面就冇得打 滿紅蜀智弓 都連打唔到好多隊
就算我搵隊袁紹平民撞埋佢都打到一半血

有錢課金但無腦

15紅通常都無腦的

班on9日日上線就係去前線殺幾件跟住offline

太史慈已經學左折沖
另一招學兵無定係彎弓好

個s144好少人，嗌好耐都無乜反應，有個就話出1200TWD

照賣啦

多你一百人 = 多你幾百個拒馬 箭塔

但我放上8591hk 台灣人好似買唔到

hi

班傻仔成撚日就話守守守，無腦守

咁都要守 唔通課完唔打 玩開心農場
15紅拎黎屯田

Hi

佢地一係就單人衝出去殺人，殺到無哂士兵無體就offline
一係就一味叫人係前線駐守
完全無戰術

呂布都需要一個陳宮

有錢點解要用腦

玩咗一日
咁樣係咪可以繼續玩

我抽得一隻華陀又冇呂蒙
唯有咁玩

作為曹仁受害者....

班友以為佢哋想要翻哂我啲地，點知畀我拎隊唔夠兵嘅蜀槍撞飛十幾隊，之後即刻轉俘虜我，俘完仲要喺我城圍住起拒馬箭塔有冇咁驚，早兩日都講明轉做農夫佢哋唔信我要轉

折沖 彎弓標配

加埋兵刃輸出將

曹仁用藤甲兵可能會奶唔起 ？

正啦
課左幾多出？

夏侯單刷記住

以前會咁

但而家一定練呂蒙，關羽，張飛

所以都係時間問題

魏騎唔算弱啦
不過冇完全體 玩騎的確唔好

你要搞清佢定位係坦同吸傷
幫手上負面buff比程昱開技都唔錯
不過魏騎魏盾冇曹操太窄洗

可以一戰 不過戰損會高啲咁解

諗緊好唔好要續航啫
折沖同彎弓打落去，條友統率變0

你4面楚歌覺得點
諗緊轉唔轉

巴打你咁燥底 課左好多差1隻？

屌你啦 有冇咁撚唔公平呀

我覺得
呂蒙係被低估既神將

啲人嘟嘟隊只係 Focus 周瑜 陸遜 同 ... 火

lihkg 魏騎打手

曹操真係魏主將黎，無佢好難玩組極都係好垃圾

我可能試下兵無無士別真係差緊啲

呂蒙個第一round 神盾，好勁
由期比速慢後手既隊

夏侯惇開荒價值定位無可取代
後面再練關張呂

咁我抽唔到吳弓蜀槍
又真係實際用過魏騎上戰場
撞吳弓其實都唔太輸蝕